香港最高質嘅YouTuber

非打手 但呢條片真心睇到想喊
咁公開講呢件事 香港Youtube界好似得佢
雖然佢可能係食住個勢拍片上位 但應該都係幫左香港人講左心底果句
香港人！加油！

比例代表制根本冇可能大換血